【武漢肺炎】加州死亡人數創新高 5,000名基督徒沙灘無罩崇拜

流感啫

神既考驗

Just a Flu~~

全體gg

共享武肺榮耀

加州班左狗食懞左

全部一齊去見上帝

左狗先最唔信宗教同戴罩
哩班係反科學既右翼宗教撚嚟

死佐15萬人好似都冇野咁

連登仔有咩柒野都話係左派左膠就岩嫁啦

得償所願，唔使再拜好快直接見上帝

美國佬可能真係慣左what you see what you get
我諗大約佢地自己既 social network 1/10 中左應該先會正視
即係應該爆大10倍到

人地想早D去見基督

美國耶撚痴撚左

信主得救 直上天堂 一條龍服務

得得得得償所望